林宥嘉首新歌 脆弱一分鐘好好聽呀屌

誰也不要走 應該是一種奢求
可是我只想 握緊你的手
我寧願等候 也不願錯過
你對我微笑的時候

還是願意 用盡全力僅僅為了一個以後
哪怕生命並不溫柔 哪怕被幸福一再反駁
也要相信傷痕累累 其實只是在琢磨
能讓你為之一亮的我

還是願意
用盡全力僅僅為了一個以後
哪怕生命並不溫柔 哪怕被幸福一再反駁
也要相信傷痕累累 其實只是在琢磨
能讓你為之一亮 的我

我覺得 佢結左婚之後 依首歌個演繹無左 「我總是一個人在練習一個人」 個寂寞mood 喎

普通左啲

我覺得係兩種風格黎
我總是一個人在練習一個人 係真係表達緊孤寂感
世界就只得自己一個人 甚至用吹口哨去表達自己既孤單

脆弱一分鐘 似係想表達可能夜晚 清晨呢啲最寧靜既時間
自己對自己講野 喃喃自語既感覺
其實只係想表達脆弱有時
但對世界仍有期望既感覺

當然編曲 歌詞 演繹既方式都有好多影響既～
兩首都係好歌黎

好同意

低音正

好正